00 後既你 老豆老母有無叫你學好普通話

之前做過下補習
發現D家長嘴裏說不 身體卻很誠實
話唔鐘意贏國 但又迫自己仔囡學普通話
有無00 後講下自己老豆老母有無叫你去學

普通話好快成香港First language